{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018652?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평 파라다이스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 予約の際に注意しなければならないことがあります。 宿泊料金は2名を基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否を受ける場合、これに対するキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 客室情報は事情により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 チェックインをご利用の際、フロントではおいしい食べ物と飲み物をご提供しております。 HOTコーヒーやキャンディー、お菓子など様々な食べ物が楽しめます。 広くて青い庭園とテラスが利用でき、公共交通機関を利用する方は送迎サービスも可能です。 また、バーベキューも利用でき、2人基準で20,000ウォンに利用でき、追加で1人当たり5,000ウォンが加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人を基準に計算されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名を基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否を受ける場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる飲み物や食べ物はありますか？",
            "answer": "チェックインをご利用の際、フロントではおいしい食べ物と飲み物をご提供しております。HOTコーヒーやキャンディー、お菓子など様々な食べ物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "庭園やテラスは利用できますか？",
            "answer": "広くて青い庭園とテラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する際、送迎サービスはありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する方は送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューも利用できます。2人基準で20,000ウォンに利用でき、追加で1人当たり5,000ウォンが加算されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 437
    }
}